![alt text](https://travel-planer-files.s3.eu-west-2.amazonaws.com/images/Logo.png "TravelKeeper")

### Идея:
Когда собираешься в путешествие (особенно если не один-вдвоем, а группой), нет инструмента, где можно наглядно собрать всю информацию по поездке (купленные билеты, забронированные отели, машины, экскурсии, интересные места) и управлять бюджетом. 
На практике часто вся информация собирается где-то в почте, чате телеги или гугл-доках.

### Предложение:
Сделать сервис вроде трелло для путешествий, где можно создать "доску" поездки с тематическими разделами (жилье, транспорт, развлечения и т.п.) и пригласить туда всех участников, где каждый сможет добавлять свои пункты и анализировать/шэрить бюджет.

### MVP:
  - Регистрация
  - Общая страница для участников поездки
  - Карточки-разделы ( базовый минимум: транспорт, жилье)
  - Календарь (базово: отметить даты всей поездки)
  - Бюджет (базово: суммарный, без шэринга)
  
___
#### Для разработки
##### Настройка бэка через докер:

1. `npm i` из папок frontend/ и backend/
2. `npm run docker` из корня проекта
3. `npm start` из папки frontend/

Done: бэк поднят, фронт запущен